Youtube Music彈足四日app⋯⋯

有無巴絲打都join咗youtube muise聽歌？佢呢幾日彈app彈到直頭用唔到，我計過只播到40-50秒就會彈今日app store update完都仲係咁又唔知可以去邊到投訴，救撚命

用番youtube個app咪算 佢music有d歌冇

咁俾咗錢嘛

咪當比左youtube廣告錢 搵人夾一人先十幾蚊一個月

一樣情況...巴打解決左未？我連YouTube背景播果陣都會咁，我發現係用緊AirPod聽先會出事，唔用又正常返，到底發生咩事？

我試過uninstall再install又得 隔一排又唔得 岩岩再uninstall一次又得左🤷🏽‍♂️

完全一樣reinstall完用到一日 之後又變返一樣，但今日我發現我原來直頭連背景播放都唔得...一陣試下更新13.4睇下會唔會仲係咁

救命，我都係，究竟點搞

更新咗 都係咁
Cancel左subscription la

苦主揮手，點解決？